====== Sentence Level Features ======

1. Sentence: Ce fut le cas à Rennes , en imaginant une ville-bocage pour concevoir un nouveau quartier sur un ancien terrain agricole .
Entity Name (Type) :: Rennes (LOC)


====== Text Level Features ======

Entity Name (Entity Type)
-------------------------
Rennes (LOC)
Total entitiy counts: 1

